有無人每次識個新既 都會諗返起個ex

分手後斷斷續續都識到人準備發展
但都發現ex先係最岩自己果個
可惜ex已遠去
有無人可以教我點樣重新出發

遠去係指死左？

唔好比較

連人地有埋現任都要比較

不過係會比較ex做過嘅野有幾仆街 先覺得現任有幾好

過來人話比你知 唔好比較了..

係 之後再同其他人一切
依然覺得個感覺同個ex好相似

點識到最後自己一個人既時候
永遠心入面都係諗起佢

可惜之前係我自己放棄既